有個肥妹仔坐左係我隔離，而家掛住望佢(心心眼)

你依家喺泰國？呀Ken喺唔喺附近？